最好的聖誕禮物。

由本身以為有機會。到親眼見到你同另一個男仔出去玩。好開心咁。都只不過係一星期既事。。

留名

我地琴日玩得好開心

吊。禁撚錯個留名。。。

點解啊點解同佢出去個個唔係我。係你

因為油麻地格離係旺角

共勉之！

巴打。唔好灰心

我都收到一份類似嘅聖誕禮物

多謝曬

我住啊